油麻地驚現南亞色魔襲臀 3夜歸女遭連環非禮

油麻地一連兩日發生夜行色魔連環非禮案！警方高度重視。警方接獲報案，指於本月19日及20日凌晨時段，接連發生3宗非禮案，3名受害女性年齡介乎22至28歲，分別於油麻地文匯街、寶靈街，以及佐敦道一個公園被人非禮。

相關文章
休班警涉偷拍裙底春 當場斷正被捕
女子港鐵車箱遭摸臀 休班警逃跑被截 案件今開審
警長涉非禮及襲擊女下屬被捕 停職候審

事發於本周日（19日）凌晨1時45分，一名28歲女子自外返回油麻地文匯街一幢大廈住所，被一名陌生南亞漢跟隨入𨋢，事主不以為然，豈料甫出𨋢，對方即施展「鹹豬手」，觸摸事主臀部，得手後即逃離現場。約50分鐘後，另一名25歲女子途經寶靈街近廟街位置時，亦遭人從後摸PAT非禮，色魔得手後亦逃竄。至翌日（20日）凌晨1時35分，再有一名22歲女子於佐敦道九龍佐治五世紀念公園內，遭陌生南亞漢從後摸PAT非禮。

警方重視案件，現交由油尖警區重案組第二隊接手跟進，經進一步調查後，懷疑3宗案件有關，疑同屬一人所為，現正通緝一名年約20至25歲南亞裔男子，身高約1.7米，中等身材，蓄短黑髮及鬍鬚，案發時身穿灰色有帽上衣和淺色長褲，並呼籲市民提供資料。有女途人向記者表示，自己會減少單獨途經案發的地點，因此不擔心被人非禮。

撐蝻班撚樣呢

相關文章

有咩好摸 用黎屙屎架
可能岩岩先屙完

休班警涉偷拍裙底春 當場斷正被捕
女子港鐵車箱遭摸臀 休班警逃跑被截 案件今開審
警長涉非禮及襲擊女下屬被捕 停職候審

共通點

「個別例子嚟，我識果d蝻好nice」
「可以借助蝻幫我地本土派做攻擊政權」
「蝗比蝻可怕，再講蝻壞話就係五毛」

紅底01真係好鬼

ust蝻又係你出現既時候啦

靚女唔屙屎

狗

U

【犯事既都係假難民，土生土長會好守法】
【反蝻亞果啲人就係五毛】
【唔好一竹竿打一船人】
【佢呀爺個呀爺就住係香港， 歷史耐過你】

［你地一定好想做納粹 ］

啲左膠咁鍾意蝻亞狗
唔撚領養隻返去養？

「唉，垃圾同鄉，我代表南亞人同所有事主道歉，對唔住！」